如果看著我不妨濛一點

如果看著我不妨濛一點 完全望表面或是未完善

情願靠幻覺捏造幸福之戀 真的穿了再算

你共我眼裡仍可找到對方比較有趣那面

再踏前要是難避免 看見了牛頭馬面